買完新Keyboard做鍵戰 單手係公海游水又快咗

佢哋先係鍵戰。你唔係

咩game

The Typing Of the Dead.

typing of dead